---
title: Sharing perihal manajemen keuangan dengan pihak AJI Indonesia
date: 2012-01-17
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


![200px-Januari_17_2012_LenteraTimur.com_Sharing_Manajemen_Keuangan_dengan_AJI_Indonesia.jpg](/uploads/200px-Januari_17_2012_LenteraTimur.com_Sharing_Manajemen_Keuangan_dengan_AJI_Indonesia.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Sharing perihal manajemen keuangan dengan pihak AJI Indonesia

**Lokasi** : Sekretariat Aliansi Jurnalis Independen (AJI) Indonesia

**Alamat** : Jalan Kembang Raya No. 6 Kwitang Senen Jakarta Pusat

**Jam** : 10.00 - 13.00 WIB

**Hadir** : 
* [Ken Miryam Vivekananda Fadlil](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ken_Miryam_Vivekananda_Fadlil)
* [Eva Danayanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Eva_Danayanti)
* [Lulu Wijayanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Lulu_Wijayanti)

**Ringkasan** : 
* Eva Danayanti dan Lulu Wijayanti mewakili AJI Indonesia serta Ken Miryam mewakili
[LenteraTimur.com](http://www.lenteratimur.com/) melakukan sharing mengenai manajemen keuangan untuk project
Cipta Media Bersama yang dilaksanakan oleh [LenteraTimur.com](http://www.lenteratimur.com/)
* Sharing berikutnya akan diadakan pada awal Maret 2012
* Ken menyerahkan nota kesepahaman antara AJI Indonesia dengan Perkumpulan
Lentera Timur untuk Cipta Media Bersama yang sudah ditandatangani kedua belah pihak
serta Surat Pernyataan Penggunaan Lisensi Creative Commons
